【返去打乒乓波啦】練波推撞惹非禮疑雲 12歲仔涉襲擊被捕

昨晚9時許，一名10歲男童在旺角海庭道足球場練習時，懷疑被另一12歲男童非禮，向教練投訴，教練報警。警員接報到場，初步調查相信兩名男童進行足球練習時，12歲男童懷疑曾推撞10歲男童，涉嫌普通襲擊被捕，交由旺角警區刑事調查隊第八隊跟進。

10歲男童報稱不適，沒有表面傷，拒絕送院治理。

係咪用左千年殺?

呀sir佢閹我呀

踢波唔推撞 返屋企打乒乓波算啦